★羅致光：按人數來計，是相當多人有興趣去大灣區！不擔心那些人回不回香港！

勞工及福利局局長羅致光表示：「雖然不是很多年輕人，按比例會有興趣到灣區，但如果按人數來計，基本上都是相當多人，所以二千這數目未必滿足需求。我們希望特別有大的企業會騰出就業機會。我不擔心那二千人回不回香港，香港有機會、香港有吸引就會回來，所以不是要綁住那些人，反而讓年輕人擴闊視野。」

一去不回？

暗示上左去番唔到黎

似

搞掂失業問題未
唔好搞其他先啦

相當多即係幾多？

194X年 豬仔兵翻版

好多 好多 好多......

抄人 好嬲 好嬲

好似1949年，跟錯邊可以好大鑊

在港支那學生＞大灣區=相當多人

似二千人去大灣區叫雞

call g 群組

都係個句，100萬藍絲送走先

想帶起跟風潮

都on99

盲山

按人數，咁成班冇競爭力既廢老去大灣區都叫贏既，玩人數計人頭支那最撚叻

問d老闆緊係

呢個垃圾政府幾何計啱數？